有冇發現啲跑山撚真係好多都冇禮貌

想講好耐, 行山遇到好多人都好有禮貌
會主動講早晨 又會自覺讓路
唯獨是有部分跑山撚(仲要多數係後生男）
真係好撚黑人憎
先唔講遇到佢地一定係行山撚要奉旨讓路
就算你主動讓完路佢地係永遠唔會有表示
有時仲要嫌你讓得慢 "習"鳩你 啤鳩你
我都明跑緊山要開口出句聲講唔該
會打亂節奏 亦都明跑緊要收制係唔爽
但係至少都有番啲禮貌 點下頭 眼神好少少
唔好下下都西哂口面
大家都係道路使用者 讓你唔係老馮
跑山都唔係代表你好勁 大鳩哂 目中無人

Btw 反而跑山囡囡真係會好禮貌好多

夏天跑山

大把人跑

而家通山都係人，跑山要左閃右避

一樣還一樣吖 香港有邊到唔多人呢

自己同fd 跑山都好少同人同說話打招呼，通常點下頭就算，行先會，過人都會講句唔該，都唔係好多跑山友咁差，係咁岩你遇到果一兩個

D 行山鬼妹最正 又靚又有禮貌又有笑容

仲要好少布

啲傻仔係咪以為自己著曬full gear 係個山度跑下就好撚威 最好成世住係山唔好出黎獻世

所以我都戴哂頭盔話部份人係咁差
當然都遇過啲好nice 好charm嘅跑山友

好多港女都係好少布，一件sport Bra 加條壓力褲上山

跑山冇問題
跑山跑到我講個種人 就好撚討厭

個人嚟講十分支持 損己利人

唔知自己係咪樓主講嗰種後生仔

其實好多時啲行山友一聽到跑步聲就會自動自覺讓開,好值得讚
如果我有氣都會講聲唔該,跑到冇氣就點下頭,甚至直行直過就算
有時遇到啲一字排開嘅c9或者一家大細,我跑到佢哋後面佢哋都仲唔散開
我都會講聲"唔該",示意要過佢哋

講真啊跑到喘鳩哂氣真係得鳩閒同你講嘢咩
仲要三唔識七,早乜撚晨啊
你都未必朝朝同樓下個看更阿伯打招呼啦

順帶一提,間唔中我跑跑下,迎面跑嚟嘅人會同我打招呼
但係我都未撚望清楚個人,佢就已經去撚咗我後面
有時跑得忘我得滯,又唔記得佢把聲係咪真係自己識嘅人
都係無鳩謂

係

未臭係 夏天跑山已經係開住生存模式 仲想人同你講早晨
你話跑山撚唔講示意等於冇禮貌 啲跑步撚未一樣覺得你地唔合作讓開條路冇禮貌 兩睇嘅姐

利申 非跑山撚

大把人以為自已紙板，以為自已打橫個身就讓到路。
你老味，個身加埋背囊厚過你正面啊。

有時唔係話唔想打招呼
有啲人打完招呼佢唔撚想應你仲西你面咁
打多幾次見到下一個人個表情唔想理我就由佢
去到果時已經轉左點頭 人地唔應就算
BTW 冇打招呼唔代表冇禮貌
樓上巴打講得岩好多時都係開左生存模式

你一定係冇睇清我講過啲乜
我前設講得好清楚 你咁都覺得冇問題
可能係我地價值觀差太遠

係啊 跑山友跑緊冇氣講嘢好明白
但最基本揮揮手都實做到喎
好似你咁講呢種 冇問題 抵贊
但最慘係個啲覺得你讓佢係理所當然
橫衝直撞 連比時間你讓都冇個種呢 就係我講緊個啲
佢地就真係覺得跑山大撚哂 你哂得唔夠快一定係你錯

冇打招呼唔代表冇禮貌 啱！
但你又認唔認同讓路唔比反應係冇禮貌先
btw的確多咗啲人行山係好鬼冷漠 就算你講hello早晨都唔理你
早2年唔係咁

跑山撚/毅行撚可以入黎一齊傾跑山、山賽、裝備